求救,張sd 卡一直插係電腦今朝一開要我格式化

好多公司野係入面唔可以死住

pish

推

用呢隻試下救先,呢隻係我用過最好既救SD freeware,其他全部都要俾錢

望望先
thanks
頂個個話人品問題叫我不斷抽插

幫推

之前插手指都係咁
幫推

未format 過但佢變咗RAW
本身exfat

係咪等佢就ok